賈曉晨B女「小飯團」誤飲過期奶粉 鬧爆商家無良兼自責：被自己蠢哭

賈曉晨（JJ）去年9月在疫情下再為人母，為老公樊少皇誕下細女「小飯團」，轉眼細女已經半歲大，肥肥白白好可愛；惟今日JJ在微博自爆讓細女誤飲了過期奶粉，鬧爆商家無良兼難受自責：「我寧願吃一年過期食品，也不想我的孩子吃一口過期的食物！」

JJ和樊少皇於2016年結婚，大女「小飯兜」已3歲，細女「小飯團」剛滿半歲，她指兩個女兒都是飲母乳加奶粉，由於有「小飯兜」的奶粉突然斷貨停產經歷，故這次為「小飯團」的奶粉絞盡腦汁，千挑萬選之下，最後機緣巧合選了一款有機奶粉，因為太怕斷貨了，於是在官網買了兩套9罐set裝，總共18罐，去年10月30日收貨，希望小寶一直喝到半歲。

我都想飲佢啲奶

點解唔用人奶

被力王飲曬

兩邊都飲晒

搵力王去報仇

唔係你估力王邊得來咁大隻

怎知昨晚她發現奶粉已過期，激氣留言：「結果就在昨晚我突然發現原來已經過期一個多月了！超級震驚！首先9罐套裝奶粉的有效期竟然不足三個月竟拿出來賣，我是想都沒想過，所以根本沒注意有效期，買的時候商家也沒有特別警示！另外，氣自己為何如此粗心！竟然完全沒有想過去看一下日期，沒有任何一點提防之心！心裏堵的好難受！氣憤加自責又無濟於事，我寧願吃一年過期食品也不想我的孩子吃一口過期的食物！所以很難原諒讓小寶喝了一個多月過期奶粉的這件事情！失眠一夜，被自己蠢哭！我的又一次痛苦教訓！照顧小孩很多事情真的要萬分小心，防不勝防，也請大家警惕。」

賣個陣仲有3個月期限喎

雖然話3個月冇可能食曬9罐奶粉，但係你收貨個陣唔check，過咗期先發現

力王真係前世唔知做咗幾多好事先中出到丁丁

仲要係JJ倒貼

當年佢劫獄救左好多手足

點解硬係幫仔女改名叫“小乜乜”“小嘜嘜”咁？

大陸買架？

自己唔睇日期屌鳩人

我都比佢蠢哭

佢個斜方肌好靚

大陸人都知自己全身元素

咁當然D奶粉就...

你地係咁叫佢力王
搞到我覺得佢抱b 會一手掐爆個bb

支那人始終係支那人

條 支那妹 係咪比左 支那奶粉 佢飲

自己弱智都唔使周街話人知

JJ當年個淫樣諗起都扯旗

我幫手飲佢d人奶

丁丁倒貼架喎
一邊用把嗲聲一邊騎到力王射曬入子宮度

追鳩含

支那人真係弱智

丁丁一睇個樣都知極淫蕩
力王遲早都變力乾

佢住邊度
大陸？

咁又唔好講到力王無咩價值。力王咁fit，床上分分鍾好似項羽咁勁呢?

有啲大食B一星期一罐
有機奶粉 安全期限短啲好合理

力王應該都揾到錢同有d錢不用JJ養吧？
都叫紅過下

唔明點解佢會嫁呢條仔

對事不對人去講下，完善個消費保障，呢點我覺得立法無妨既！錯！兩邊都無心！

不愧大陸閪
瀨三瀨四 總之自己無責任咁

唔睇日期就賴商家。

自己食到過左期又關人事，姓屈㗎？

台灣，大陸人就話je, 廣東話講小乜小乜，好似講粗口咁。

奶袋

呢2個到底點結緣

gay test fail....

叫金山找囉

煩撚到仆街，嗰時陳慧琳叫d仔蝦餃燒賣一樣咁鳩煩！

小飯兜，小飯團

D名做jm9

3個月點會食唔到9罐
佢唔係全奶粉先係咁

自從陳慧琳生咗個蝦餃仔之後，個個藝人都走去幫自己啲仔女改食物名

個膞都操得唔錯
好自然

又想插JJ

有無多d圖

點解力王個樣越嚟越陰柔 太監咁

咩飯兜飯團
兩個乞兒妹？

咁人地的確係支國人喎

完全諗唔明佢點會同佢老公一齊

小笨柒

咪講笑我就算係男仔見到佢老公全盛時期都扯扯地

真正嘅採陰補陽

Jj 真係好撚正

支那人文化低, 改呢啲名易記易叫

講真好難忍，力王中出佢都正路

啲相好正

仲要一定係食物

好似餓左成世咁

好似係出席洪天明婚禮

講到自己咁寶貝個女買奶粉都唔睇下幾時到期仲有咩好講者

飯團都還好 飯兜真係
下個不如叫飯桶

大家可以返屋企啦

大個會變黑社會

原來已經38細個見到真係好撚正

力王唔係大陸人下話？

以前好撚正

小飯團=一舊飯

有機奶粉係食用期短啲架啦

好撚柒 二線暗星

講丁丁

MORE

一野都吸曬

我都唔明點解會幫個女改名做飯兜

4版都無JJ三點式

以前啲人話賤名易養

普通人一早已死在床上, 係力王先至應付到JJ.

下個係咪叫小飯桶

你老母生對眼俾你唔係用嚟睇字架？
過唔過期你唔check架咩？

反正大唔到，咁咪小乜乜小嘜嘜

宜家啲濕9藝人成日幫啲細路改埋啲濕9乳名，又飯兜，又蝦餃燒賣，聽到都覺得好尷尬

上面寫網購，買嗰下真係唔會知

個種淫騷味正撚到

大家同鄉，係大陸人思想都唔出奇

無人貼咪你貼囉

原來嫁咗畀力王

JJ係咪第3者? 力王個時好似結左婚

以為狗名，
原來講緊BB